（緊急）點解裝唔到skype？

叫你裝windows inn

求其裝都得？

Google search
之後係ms 個網 dl 返就ok
急用既話 用住iphone skype app 先

但全部都係得4.5
For win7架咩？